想試吓用賓周抱起滿月寶寶

我個姨媽個老公個姪個姨丈個朋友個姑媽個囡個BB出世，咁我落街見倒佢，跟住我抱走咗佢沖咗番屋企，用我條賓周抱起咗佢。宜家怕佢報警

認真報咗警
有咩留返同個官講

會跌

你up乜鳩

唔好

我有信心

唉……………